有冇人可以客觀咁講下關sir有乜問題？

返過支那做野？聽落有d問題，但如果佢只係做老師而唔係同國營機構/中共組織有聯繫既話咁好難定到佢罪
用中移動？呢條罪根本on9, 香港用電話來來去去個幾間。除左smarttone全香港都用緊華為呀，ban晒佢呀好冇？
口頭勇武鍵盤講獨？你不如講下而家有邊檔野唔係口頭講獨會落手做，有既話我即課金。多一個人講獨即係多一把聲，唔撐唔問題，我唔明點解要踩多兩腳

其實關sir有咩值得恥笑既地方？真心想知

唔支持佢既人全部都係五毛loser

淨係返大陸做野都好有問題啦
14年雨革15年就返大陸？
你話佢係08年返大陸就講得通姐

你同問

有無人可以客觀講下林鄭有咩問題？

有咩分別

關sir無問題，有問題係其他人阻住佢港獨。

但佢搞講獨係16年本土興起既事，陳浩天以前都返過大陸tim
除非你解釋到返過大陸教書同講獨活動有衝突，或者證實到佢返大陸係同中共勾結，否則不能作為指控

費時俾人話我關sir打
我認同亂屈毛係on9行為，關sir見字麻煩改下你性格

以前就話未知大陸衰野返大陸都冇問題
08奧運香港人都自稱中國人啦
但有咩理由經過14年雨革之後去中國做野
原因係對香港失望
咁去中國做野係唔係代表佢對中國有期望

雙重標準都唔笑得

關Sir咁完美一定無問題啦

返大陸做野好正常 返大陸攸教師好奇怪
係大陸學生都要加入共青團
負責洗腦既老師可以唔使入組織咁有趣?

雨革之後心灰番左大陸做網絡評論員又得唔得

關Sir話無，樓主就信架啦

用CMHK 都係勇士，樓主都實信架

仲有佢返黎香港既原因唔係鍾意香港先返黎
係用微信睇港獨野俾同事發現
想告發佢 佢驚得濟先走返黎香港
純粹避難心態
因為咁樣所以憎左d大陸同事
開始反中國
呢個係出於佢報復心態

關蛇仲話自己係大陸做老師都堅持講廣告話同英文
邊個信

仲要網上招人入學獨聯 等於送資料比中移動

佢係內鬼

[突發] 高登新網站用阿里雲+支那寶產品 與祖國無縫接軌 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

你睇連登日日都反支那野
關Sir做就無問題？

只許關Sir放火，不許百姓點燈

召左2年，得60人以死睇片，以死交信

唔知下次仲有無人理鳩佢

嗱講真，其實買中資、淘寶、做強國老師、用中移動呢啲係有少少借題發揮嘅
其實最大問題係佢嘅性格同態度

我同佢最早係喺Mobile Payment嘅議題上結怨
佢當時就話因為支付寶同微信用QR Code，所以QR Code唔安全
但係我同其他巴打多次同佢指出，以QR Code作為支付媒介並非中國支付系統嘅專利，喺台灣、新加坡以至歐洲都有類似嘅系統

但係佢仍然充耳不聞，不斷重複佢自己嘅論點。而佢嘅論點更錯漏百出，突顯佢喺Mobile Payment範疇嘅知識貧乏
佢更指包括我在內其他同佢立場相左嘅巴打係「明反暗撐支付寶」嘅五毛

既然係咁，我哋就以此將佢呢個「原教旨主義」進一步延伸，進而喺佢買中資、淘寶、做強國老師、用中移動嘅事上實踐佢嘅「原教旨主義」
最後就顯現咗佢雙重標準、面對質疑往往轉移視綫嘅情況

所以佢嘅問題，並唔係一時三刻所造成

嚴人寬己

關囝願意付出自己時間同精神為港人謀將來

親力親為企出嚟對抗暴政

憑呢點已蓋過哂佢用支那CMHK同炒中資股呢啲唔好嘅嘢

無話佢冇錯

係想指出佢已經付出咗更多

不應受到無理批判

你哋自己唔想做嘅事就想人哋做到最好最完美

分析得好好呀
飯民做既野都無咁柒同無用
你做咩唔支持飯民

但係願意挺身而出嘅港獨派已經所剩無幾

係咪去到呢個時候仲要玩雞蛋裡挑骨頭

泛民支持香港獨立？

笨土派

倒米都叫做挑骨頭

我係2009年之後就無番過大陸

關蛇講乜你都信
陳澤滔夠話自己港獨啦

關蛇返大陸教書又同情
支那移動中資股又話抵銷哂，全部都你定義哂

梁陳都好多人撐架，成萬人出黎，點解關蛇咁柒呀

唔靚仔

夠客觀未？

憑呢點已蓋過哂佢用支那CMHK同炒中資股呢啲唔好嘅嘢

笑到我仆街
你一句就幫個柒頭蓋過哂d柒野

咪on9 la
陳浩天果時係exchange仲有好多外國人同行、佢仲去過歐洲exchange

關蛇係為左錢返大陸搵食

你一個”都”將兩個人混為一談，就智迷關都係智障

如果喺每年71或其他多人遊行當中 bam 走哂啲用支那app同支那台（用華為發射站嘅台都包含在內）嘅人，想知剩返幾多人，仲剩返幾多力量對抗港共

關蛇無錯 係人類榜樣香港精英
錯嘅係攻擊佢既五毛

雙重標準

一時一樣
d原教旨主義撚通街捉毛嗰陣又唔見你出聲
到自己偶像中埋招就起撚曬鋼

無論如今都不宜削弱本土力量

就算你認為佢哋有諸多缺點

都應選擇循循善誘

喺未來參與遊行嘅人數會越來越低

香港政治環境越來越令人絕望嘅情況下

連自己友都唔撐自己友嘅話

真係等於行緊焦土

靚唔靚仔好主觀

呢個世界無人係完美
人比人比死人

用cmhk都冇問題？
關sir係港獨先鋒 經常係連登宣揚佢理念同號召人加入港獨聯
我假設如果佢係鬼 咁果班義士資料容乜易比中共攞晒？
搞港獨但主動開門比大陸監控自己
關sir就住依件事有冇半句交代呀
平日屌人牙斬斬 唔合心意就老屈人五毛
自己面對質疑就選擇縮埋一舊
嚴人寛己 雙重標準 點樣以身作則？
比佢成功做左大佬就真係天下大亂

無問題 無問題

支那關

五毛關打手眼中五毛關係完美的

下?含淚理論?
乜本土派唔係最想焦土咩?
唔係支持廢除香港關係法咩?
忽然淆底呀?

做同一件事，五毛關同佢班打手就屈你係五毛，五毛關做就一定無問題，佢班打手一定盲撐到底.

佢哋支持廢除關係法，唔係為咗激發更多港人對抗中共、甚至支持獨立？

你哋而家做緊嘅嘢（搵位屌本土同港獨派），唔見得激發到更多人支持港獨

我都可以話我地為左清除本土派倒米壽星提高水平
唔通以前熱狗四眼柒到仆街都唔講得呀?

五毛關同佢班打手週圍屈毛，見你唔順眼就日日洗你版推哂你d舊post上黎攪鳩你，又唔見你叫佢班人客觀d唔好攪鳩人?

每次五毛關用支那野柒左潛水，就叫人對佢要客觀?

咁獨派連登仔都唔應該屌人用支付寶飲喜茶啦，橫掂揀其他飲品店/mobile payment都係會直接間接益到中資/親建制嘅企業。

如果少一個即刻有三四個新血出嚟補位都還好

弊在今時今日已經唔多人以行動抗共撐港獨

qr code 單嘢過咗咁耐仲攞嚟講

冇話唔畀你批評

但有冇必要咬住人唔放

五毛關同佢班打手日日洗版咬住我唔放又唔見你班人講? 點解唔叫五毛關班人客觀d唔好咬住唔放日日洗人版?

我唔需要回應你呢個理論喎
佢日日屌泛民 屈毛嗰陣有諗過呢個問題咩月?

唔知
不過我諗唔到佢邊忽無問題

最大問題係雙重標準囉 佢平時人地返大陸飲嘢都屌人5毛 用淘寶又屌 點知佢自己做差唔多既野就冇問題
我好撚肯定大陸條友返大陸教書同用中移動既話會被佢屌係5毛

*有條友返大陸教書同用中移動佢會屌人係5毛

五毛關隱瞞支那老師身份，多次用支那野被踢爆，佢班打手就話要客觀。

其實咩叫「客觀分析」？
客觀分析嘅前提係要有套標準喺度喎
眾所周知，連登仔一向嘅標準係將「電話」講錯做「手機」已經係五毛
你依家同我講「客觀分析」嘅結果係用中移動、返支那教書都冇問題？會唔會荒謬咗些少呀？

返大陸教書冇問題？

咪玩啦，你返大陸望一望啲學校，睇下佢地教乜野？係教社會主義同共產黨領導嘅新中國有幾咁強盛。

你唔認同嘅，你想返大陸入去學校都難。何況你仲入去教班學生。

你依家試下申請係香港入左派學校教書，我諗連入去學校都入唔到。

點會冇問題？

耐咗就唔可以講？

飯民出賣咗咁多年，係唔係都要唔好講？有冇必要咬住人唔放？

嚴人寬己係你地主張？

佢自己人爆架

qr code 有冇大件事成咁呀

已經搞唔清楚撐佢啲人係真心定假膠.

因為佢屈佢隊友係五毛，點解佢當時唔客觀d?

但係次次呢啲cap圖都有唔少正皮
換言之應該係多數人都認同佢做法

佢班人就係咁，我地屌五毛關用支那野就要客觀，有巴打寫錯個字都畀佢班人屈毛日日洗版，你估佢同班打手唔知咁係雙重標準咩。

班打手不斷叫人要對五毛關客觀，但五毛關屈毛洗版就唔洗客觀，真係笑撚死人。

所有動物生來平等，但有些動物比其他動物更平等

連登仔對所有會員都客觀，但對有些會員更加客觀

你覺得佢做錯，但以佢為傍樣學佢咁做，咁你哋都係雙重標準。

泛民係有受薪，關囝義務㗎咋
責任上明顯前者大得多啦

咁治到未

私怨心唔好咁重啦

屌 = 尸口中月

你都識講除咗smartone
咁點解唔係用smartone?
搞港獨連呢啲自覺都冇？

畀啲時間人學習改過，修補錯誤，逼得咁緊唔係好事

唔好諗咁多，純粹教你打返啱隻字啫

每樣野都有原因
但唔係講出嚟就要人接受

又玩泛民個招含淚？
好似動物農莊咁
而家已經分唔出豬（港獨派）同人（泛民）既分別了

冇證冇據嘅說話係人都識講

客觀事實就係泛民有錢收
所以守護港人利益的責任就較大

首先同樣既野泛民講應該比你地屌到啪啪聲
其次係呢啲避忌近乎係常識
連呢啲都要學習改過令人對關蛇既智力相當憂慮

份約未完就cut 要罰錢

錢緊要過港獨同志既私隱？
關蛇炒一轉股都賺返啦下哇？
以死相搏既精神去咗邊？

五毛關呢幾日都重洗緊版屈緊毛呀，你班打手唔叫佢客觀d?

而家新約如果要 cut 唔係全部都要罰交餘下月費咩？

開始輕機，畀啲時間我諗下點兜，轉頭覆

我都講過幾千次，就算五毛關被踢爆同共產黨有接觸，佢班打手都會不斷撐，呢d係任務黎唔會改架。

屌柒關狗嗰啲留言全部有一個負皮
次次諗唔到點反駁人就留負皮
關狗一向作風

Ching原來你曲線緊

皮已正

你寫得咁清楚
駁吾刀喎

家家有本難念的經

首先大家要有個共識先，就係如何定義五毛，如果唔係屈唔屈真係口同鼻拗

呢樣野就要先問下五毛關同佢班打手如何求期cap張圖就將人屈做五毛放入五毛list啦?
五毛關同佢班打手屈毛洗版貼大字報有乜標準?

2萬都可能得，為左平為左錢

不嬲用smartone 你唔係

你而家先發現？

而家先知原來全部人都撚緊佢
關蛇原來冇朋友

原來關sir已經升格做關帝。

幾時見到佢大佬貓靈回應下，得閒上泛民報紙立場新聞唔得閒理連登？

隊友唔震乳呢

椰子上東方等於五毛confirmed

仲有中共座上客 ，唔夠人講ban 人

當大家都話佢唔靚仔 就係客觀

真

發覺呢個post我好多comment都睇唔到
五毛衝曬入黎咬關sir
呢d咪係支那慣用技倆
將敵人鬥臭鬥爛,搞到個campaign臭朵

五毛想玩野?

又唔算
我之前同關sir一齊去ICAC投訴
跟住我無錢開飯時諗過見工做五毛
關sir都無攻擊我
咁我勸佢唔好亂屈毛佢又唔聽
咪唯有曲線出下合post

哦

只要你見到有人鬧關囝就block柒咗佢，然後同自己講個d全部都係五毛同loser，呢d抹黑唔洗理，繼續支持關囝就ok

所以話迷關都係智障

個post係關sir支持者開
問緊關蛇有乜問題
如果啲五毛入黎答，就係衝哂入黎
如果啲五毛唔入黎，就係五毛答唔出，唔敢入黎
咁到底啲五毛應該點做好，先既可以滿足到樓主，又滿足到你？

點解有人反關sir 因為佢地係五毛
點解佢地係五毛 因為佢反關sir
再加埋
五毛入晒黎 五毛唔敢入
永遠立於不敗之地

ban 哂異見同共產黨一樣

循環論證 冇得輸

我深信過多一兩年

呢度主流意見會洗到同啲《時聞香港》差唔多
而家五毛明刀明槍咁洗你版洗你腦

「發覺呢個post我好多comment都睇唔到」
呢招都幾常見
只要講一句︰我發現呢個 post d comment 全部都係 blocked user
咁就可以迴避任何質疑
巧叻

一個會做行動嘅人，只係因為有黑歷史，而不斷咁畀一班人標籤同人格謀殺，情況就好似早兩年話梁天琦係湖北仔咁，唔係從人哋當下嘅行動同理念去論斷人

好難唔令人覺得有組織有目的去咁做

加多句「我只block五毛」

咁關 sir = 完美 = 正義
逆關者亡
同邏輯冇關
ok？

學獨聯有個tg group用來通訊
首領原來用cmhk上網都叫人格謀殺?

cmhk佢前排仲用緊，唔算歷史喇啩

power off做乜係咁曲綫

今次真係駁唔到
好彩無講秘密佢知

嘩
你講d 野咁似泛民既
「民主黨密室談判都過左去啦，你地仲拎返出黎講？」
「關鍵缺席都係之前既事啦，你地唔從當下行動判斷？」
「眾志而家勇武過鍵國派啦，你地仲貼佢張 x 手圖？」

咁如果係黑現在呢?

五毛關點柒法只要你都同佢打飛機就滿足到佢班打手啦。

秒

明天就變歴史

五毛關為香港做咁多野，你地就反佢，全撚部都係五毛。

是咁的, 我唔係關sir支持者, 只係講獨支持者
其實自從本土內戰後我都冇再留意呢個圈子既事, 只係知道有條叫關sir so called叫好努力咁喺連登搞講獨
但大家又似乎好唔妥佢, 所以先想了解下咩事

Ok見你內容似撐關蛇所以誤會左

希望五毛關同佢班打手每次屈毛洗版果時都會客觀咁屈同客觀咁洗啦。

細心留意專係追擊佢關sir係咩人先
絕大部分都係班五毛癲狗偽波台友
根本係有曬plan去做鳩關sir
鬥臭鬥爛一個人,從而否定所有佢做過既野
同當時呢度有班手足屌鳩梁天琦新移民,手法如出一轍

費撚事同班癲狗五毛圍爐

五毛關同佢班打手屈毛又點計?
係咪又係有哂計劃同預謀plan好哂去屈某d巴打係五毛?

成個post係無任何一個人可以正面面對/反駁到對佢地既屈毛行動既指控

只能夠話大家係鬼

係
一定係關囝有心咁用CMHK
佢一定係耶穌再世
引晒班五毛出黎

五毛關先放team理性打手入黎，跟住就係激進打手進場，屌哂全部反五毛關係五毛就退場。

痴線。一定係班五毛有曬計劃做鳩關帝！

包括用念力，令關帝北上做4年老師，再令關帝炒騰訊股！之後再用無比嘅念力令關帝用普通人都唔會用嘅中移動！

呢一切一切嘅行動！都係班五毛有預謀咁去做鳩關大帝！

五毛十惡不赦！